善良業主貼錢比租奴住？

Q房網西九龍‧西貢‧元朗片區高級營業董事韋文俊表示，獲外區網上客即約即睇即租，以1.3萬元承租屯門新入伙盤滿名山低層單位。

上述成交為滿名山12座低層C室，實用面積624平方呎，屬兩房兩廳間隔，單位享內園景，租客以1.3萬元承租，實用面積呎租21元。業主於2016年9月以693萬元購入單位，租金回報約2.3厘。租客為外區客，心儀單位為新入伙的樓盤，屋苑環境清淨，故決定租入單位。

嘩...扣埋供樓利息管理費差餉地租火險按保...業主貼錢比租租住咁滯...說好的加租呢？:smile_30:

不過其實個記者唔係好識計租金回報，呢個單位出面叫緊過千萬，租金回報應該係1.5%至岩

咁能抵租

租租廢淡

好撚平wor
唔知黎緊黎緊荃灣西有無咁平

各位黎緊想租滿名山既巴打千期唔好比業主搵笨呀，記住用呢個成交去鋤租

又話近哈囉, 好多有錢家長租?

尺租$21 新樓

班仆街aa話泓海都有60蚊以上 唔怕冇人租

屯門咁既價就合理

以後租樓識得講價喇

屯門新樓21/呎
近西鐵+4蚊
每10年樓齡-3蚊
單棟樓-3蚊（i.e. 廢閪三寶）
西鐵沿線每近市區一個站+3蚊（cap 12蚊）

有人話新樓要搶租所以平租，一完約就加租，但係同一區年年有新樓入伙咁年年都搬去同區新樓咪年年平租，年年住新樓！供供怕唔怕同區新樓競爭大無人租？

供供果陣邊有諗咁多丫，諗住樓價實升，資產價格增值先係主菜，租金當甜品，點知依家樓價跌，轉唔返銀行上會，挨貴息，有辣招又放唔出或者要蝕先放得出，咪開始靠租金吊命囉。

提醒一下租租，如果信箱收到業主銀行信，業主好大機會係超過5成按揭偷偷地出租，到時記得同銀行舉報，做良好市民。至於銀行收樓如果租客有按時交租係唔會受影響架，銀行會連租約賣樓，放心

租單要打厘印，銀行真係會唔知層樓出租俾人？

正常稅局唔會同銀行有聯繫既，你提醒多我一樣野，如果業主要求唔打厘印，好大機會都係偷雞出租，租租識做啦